大家知唔知點解呢幾日啲狗咁遲先出黎？

我地中撚哂計啊，林鄭要啲人同我地割席啊，所以咪比哂機會大家瘋狂破壞，要營造一個真暴徒既形象啊，你地明唔撚明啊，又話對準政權，唔該真係對準政權啊，我地咁撚樣破壞落去我地一撚定輸啊

對準政權啊

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

大家咁樣落去，已經偏離航道啦

唔好沉醉左係破壞死物入面啊唔該

幫手推呢個

推
唔好接裝修JOB!!!

聽日一撚定要夜晚18區開花

我唔撚想輸啊

堅持左四個月啦，因為咁樣輸 我覺得好撚唔抵啊

冇路 7.7
結界師好波

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

推
家中本身藍比我用盡奶力去到黃
而家一下去返中立，慢慢就變淺藍

唔割 但行左呢條路就預放棄呢班人

始終好難控制到上一代既人永遠都唔割

我唔係要割啊，我係想大家明白應該要做啲乜啊

是撚旦啦
要佢支持有閪用咩

太多五毛，真正連登仔又好多俾人捉走左

我地係要團結起黎先會贏啊，係各個層面都贏啊

呢幾日發夢發到好撚心灰意冷

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

要清醒啊大家

唔信呢幾日行動升級會導致失敗
但再冇謀略咁升級就難講
各位請俾少少時間自己抖下
我相信以香港人嘅智慧同創作力一定諗到啲好睇但又具破壞力嘅新行動
個人覺得水魔法可以升級

呢幾日既行動絕對唔會導致失敗啊，但持續落去就一定會囉

繼續亂裝修 國際線輸左 人權法過唔到 咪撚怪人

我覺得文宣好唔夠，冇之前國際文宣戰個勢

又扮理性話紅裝修，究竟係五毛定真膠破壞呢種毒藥真係太易令人上癮，究竟係未已經唔破壞就冇其他方法

割蓆唔係我地香港人割 係要國際割...唉